鏡頭比拼 pixel2 xl vs s9+

s9個鏡頭吹到咁勁又高分 原來好多位都俾pixel 屌打
尤其拍片 個防震垃圾到 拍出黎一格格咁

佢咪就係拍片低分
你當google流架咩 ？ 單單高通技術邊夠google技術黎？

S9個成像連冇ois既xz2都打唔過

三叔果部撚野係低光強啲姐，無咩特別。
Pixel2 xl 個電子防震就真係勁得好交關，google 啲programming 實力真係

淨係景深都好過雙鏡頭

難得你理性面對問題，ok

其實我唔係三星打手， 我只係覺得三星未垃圾到要踩佢， 每一間廠都有缺點， 唔明點解你哋咁鍾意踩佢

s9做乜鳩呀？係退步唔係進步喎

你可唔可以解釋比我聽，三叔條斜邊咁多缺點又無鬼用，仲用黎做咩？
Android 咁多間廠，咁多間廠嘅rom都又順又快，點解三叔個rom仲會咁肥咁慢？
Ios得iphone有，無得講，但android 咁多選擇點解仲要用三叔啲性價比咁低嘅機？
唔係真係要針對三叔, 但三叔真係太多問題同overpriced 喎

s9個情況就係eis tune 得唔好
pixel 1 一開始都有咁嘅情況

今次我就唔會踩三星，啲色同暗位係強過pixel

Pixel 只係得電子防抖係屈機

Anyway iPhone X is the best

pixel 2 係OIS + EIS

其實我都唔鍾意條斜邊， 但係有啲功能得佢先有，Adhell 2，用嚟block廣告， 得三星先有， 其他軟件會長期有VPN 係notification Bar，同埋s8有pressure sensitive home button， 唔需要拉起navigation bar 去返主頁，其他android廠會佔用螢幕空間 因為唔似iphone X有gesture， 同埋smart octopus再加mst巳經對我嚟講好過其他android廠

我講緊pixel第一代呀，自己上youtube睇啦

sony EIS屌打

但s9 用OIS喎

pixel 邊度有得有興趣

直接上google 買

s9個鏡頭係勁,但programme廢 你睇佢相dynamic range 真係好廢, 其實***一路都係咁S6-S9 都冇改到
pixel 真係好Q勁 1同2 D 相都好有層次 google 個 programme真係世界第一

6000蚊既an機 邊隻好
本來想買S9

佢地憎泡菜啫，三叔都有創新野都有design，s8時個infinity edge 真係幾靚
BTW，NOTE 7 時三叔都好唔尊重香港買家

pixel 但係香港冇行貨 如果唔介意冇保養 可以一試 因為係最好嗰部
除咗pixel，得Samsung 係算係咁

見pixel個post有人部機變佐磚機

除咗pixel同Samsung， 其他android 都唔係好得， 一係買iPhone 7 plus

U11p